\begin{aufgabe}{Malen nach Zahlen}
Bestimme eine Gleichung, die als Lösungen genau die Eckpunkte eines
regelmäßigen Sechsecks in der gaußschen Zahlenebene mit dem Ursprung als
Zentrum und deiner Lieblingszahl als einer Ecke hat.
\end{aufgabe}
